{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 바다이야기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 基準人数の料金ですが、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加人数がいる場合は、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペットを同伴できるペンションのみ可能で、その他のペンションではペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変更されることがあり、この場合にはペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければならない場合があります。 入室の際、様々な特典を受けることができ、IPTV、WiFi、キッチン、客室内禁煙、プール、バーベキュー場及び駐車が可能です。 海水浴場も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "料金は基準人数での料金ですか？",
            "answer": "基準人数の料金ですが、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのくらいまで入室できますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを同伴できるペンションのみ可能で、その他のペンションではペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変更されることがあり、この場合にはペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は独りで入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "入室の際、様々な特典を受けることができ、IPTV、WiFi、キッチン、客室内禁煙、プール、バーベキュー場及び駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "近くには海水浴場がありますか？",
            "answer": "海水浴場も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 475
    }
}